## **elFinder**

از طریق این tab شما می‌توانید به ساختار پوشه‌بندی قسمت‌های مختلف پروژه و نرم‌افزار دسترسی داشته باشید.

![شکل شماره ۱](/trnwikistatic/Development_Tools_TDS/001.png)

همانطور که در تصویر فوق مشاهده می‌کنید؛ در سمت راست یک پنل وجود دارد که ساختار درختی
پوشه‌ها و فایل‌ها را نمایش می‌دهد و در سمت چپ هم یک پنل دیگر نمایش داده شده که شما از طریق این پنل می‌توانید با کلیک کردن روی پوشه‌ها و فایل‌ها وارد آن‌ها شوید. در واقع از طریق هر کدام از این دو پنل قادر به دسترسی به فایل‌ها و پوشه‌ها خواهید بود.

